今日出街聽到啲人冷嘲熱諷更加催淚

堅守信念
唔好灰鳩 一定要收回惡法